「求助」有冇巴絲讀心理學同犯罪學入黎幫幫忙分析下個Case

事情是這樣的
我有個男同事新黎 40歲
我地一組同事都好肯教佢野
但問題黎了

1，
我地發覺佢奇奇怪怪咁
佢做完曬全部工作之後
佢可以一直重複 例如1小時十幾次做冇意義的事 (倒如開公司系統登入 然後睇同一樣野 然後登出 再登入 睇同一樣野 登出...... repeat )
每分每秒都扮工

2，
佢平時對客人講野好正常
貌似對同事好Nice
原來佢背後寫信同老闆投訴同事果樣果樣
但個同事係對佢好好仲主動教佢野
之後佢可以照舊日常工作 當冇事發生
然後老闆講返比同事聽
叫我地小心佢 事後先知道原來佢係雙面人

3，
無時無刻都偷聽同事講野
鬼鬼殊殊好似痴漢咁偷睇人地做乜
PS. 交換Whatsapp見佢個頭像係蘿莉裸女

我地每個同事都發現佢係咁
請問有冇人可以約略分析下佢係唔係有咩病？
依家老闆後悔請他 我地又提心吊膽
覺得佢好變態

認真想知 求各位巴絲幫忙

推下

未必係精神病問題

毒撚長期缺乏正常社交
形成扭曲嘅社交行為同觀念
利申 鳩up

咁係咩問題呢
其實諗緊佢係咪有強迫症

又好似幾合道理

btw, 第一項嘅形容似係精神病嘅徵狀

我自己覺得似強迫症
不停洗手果種 成日不斷重複做

有乜好分析
叫老細炒佢啦

唔一定 可能係其他病
都會有重覆嘅行為
最好就是搵下佢有冇白卡係身